著西裝照跳

我跳舞㗎咋

老肩有料！

使乜講

我著住裙都照跳

無著褲照跳

想睇偷

好波

好波清

有打底

個日番工朝早繁忙時間成村人排隊有個西裝友跳幾型

你個名

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可